{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021074?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 브라운도트 대연점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時から可能で、チェックアウトは翌日午前12時までです。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書をご確認いただけますので、忘れずにキャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられますので、ご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。 客室内の物損や盗難が発生すると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、客室料金には追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書をご確認いただけますので、忘れずにお持ちください。"
        },
        {
            "question": "宿泊のキャンセルには払い戻しができますか？",
            "answer": "宿泊のキャンセルの際には払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退室措置が取られる可能性がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が取られる可能性がありますので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生すると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後11時から可能で、チェックアウトは翌日午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 450
    }
}